[光復元朗] P牌仔想講幾句

727 我地 唔係復仇 唔會主動攻擊 唔會燒村 我地唔係黑社會！
但係受襲 我地會自衛同行使公民逮捕權將疑犯制服！

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

入到去要重申五大訴求 再譴責官商鄉黑

我呼籲727包圍元朗警署 抗議727落閘

721

不要對黑社會洩憤 變成自己最討厭的人